疏遠一個人有無錯?

疏遠一個人
係因為唔想自己再亂諗
唔想令佢誤會
唔想等到佢親口講無可能
其實佢無做錯啲咩
要怪自己放唔低
要怪自己太自私
唔想承認佢搵到啱嘅人嘅事實

其實同佢只不過係普通朋友
平時會交心
分享生活點滴
吹水傾心事
呢家既情況就係當佢係熟人
即係唔會交心傾生活野
因為鍾意過佢
近排佢拍拖 自己好想死心
但心態上又調整唔到
其實疏遠佢有無做錯?
會唔會太自私?

你會唔會太有想象力？

我都想 如果我咁有想像力 做到嘅應該唔止咁

放過人啦，人地仲要有拍拖

放低到當到佢朋友嘅話就繼續做朋友
放低唔到疏遠對大家都好

我會揀後者
暫時嚟講 真係未放得低

疏啦咁，你會好過啲
對佢都係，因為而加段關係係基於你對佢嘅好感嚟維持
佢都會內疚的

鐘意又唔講 邊個知

冇。

冇。
你嘅人生唔需要錯嘅人參與

話佢知你感受係點？
佢係鐘意你咖話一定會俾機會你

你唔疏遠佢 佢都冇時間理你啦

我都想當面講
但呢家佢都搵到啱嘅人
同佢講已經無意義

其實由始至終佢都無做錯
錯嘅係自己諗多左
如果一早去試
至少會知道答案

你點確定佢係揾到啱嘅人？
至少都俾佢知到自己的想法先會係盡自己能力。
而家睇到好似叫緊春但無人知道，對方又唔知道…

已經確定左
其實自己無緣無故疏遠佢
我諗佢應該都feel到

作為女仔如果知道件事一定好心痛

仲以為自己開post
我見到個女仔真係好中意佢個男朋友，咁唯有自己疏遠佢,然後不斷扮忙

理解嘅
其實真係好難受
唯有move on

唔想影響人心情
無可能因為自己
搞到人地段關係
既然我控制唔到個人感情
亦控制唔到人地嘅關係
咁不如退後一步
令自己好過啲

唔明點解你會覺得係控制人感情

佢尋晚打過俾我幾次,但我冇聽
佢話佢唔開心,問佢佢又唔多講,藍TICK就算
我想嬲但我諗唔到理由要嬲佢咁做
可唔可以唔好係我決定要move on既時候又黎打擾我

或者我講得唔清楚
I mean佢地嘅關係已經confirm左
無得改變呢個事實
佢地由親密到行埋
我都控制唔到